Title: Marsypianthes chamaedrys (Vahl) Kuntze
Description: Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl.
Image: https://source.unsplash.com/random/?design
Date: 15/8/2021
Keywords: portfolio
Category: Trippledex
Author: Brightbean
Tags: design
Published: true
Background: #946a7e
Color: #24e0a6
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Hoc Hieronymus summum bonum esse dixit. Ratio enim nostra consentit, pugnat oratio. Idque testamento cavebit is, qui nobis quasi oraculum ediderit nihil post mortem ad nos pertinere? Cum ageremus, inquit, vitae beatum et eundem supremum diem, scribebamus haec. 

Eam tum adesse, cum dolor omnis absit; Satisne vobis videor pro meo iure in vestris auribus commentatus? Quod autem ratione actum est, id officium appellamus. Summus dolor plures dies manere non potest? Contemnit enim disserendi elegantiam, confuse loquitur. Simus igitur contenti his. Ratio quidem vestra sic cogit. Cur ipse Pythagoras et Aegyptum lustravit et Persarum magos adiit? Sin laboramus, quis est, qui alienae modum statuat industriae? Satisne vobis videor pro meo iure in vestris auribus commentatus? Contineo me ab exemplis. Philosophi autem in suis lectulis plerumque moriuntur. 


Quae quidem res efficit, ne necesse sit isdem de rebus
semper quasi dictata decantare neque a commentariolis suis
discedere.

Itaque hic ipse iam pridem est reiectus;



Illi enim inter se dissentiunt. Est autem etiam actio quaedam corporis, quae motus et status naturae congruentis tenet; Quid in isto egregio tuo officio et tanta fide-sic enim existimo-ad corpus refers? Age, inquies, ista parva sunt. Scio enim esse quosdam, qui quavis lingua philosophari possint; Equidem etiam Epicurum, in physicis quidem, Democriteum puto. 

Duo Reges: constructio interrete. Si quae forte-possumus. Is es profecto tu. Cur id non ita fit? 

In qua quid est boni praeter summam voluptatem, et eam sempiternam? Quantam rem agas, ut Circeis qui habitet totum hunc mundum suum municipium esse existimet? Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior; Illa sunt similia: hebes acies est cuipiam oculorum, corpore alius senescit; Ergo illi intellegunt quid Epicurus dicat, ego non intellego? Quod non subducta utilitatis ratione effici solet, sed ipsum a se oritur et sua sponte nascitur. 

Tollitur beneficium, tollitur gratia, quae sunt vincla concordiae. Istam voluptatem perpetuam quis potest praestare sapienti? Quare attende, quaeso. Vitae autem degendae ratio maxime quidem illis placuit quieta. Sed fortuna fortis; Ea, quae dialectici nunc tradunt et docent, nonne ab illis instituta sunt aut inventa sunt? A villa enim, credo, et: Si ibi te esse scissem, ad te ipse venissem. Quo modo autem optimum, si bonum praeterea nullum est? 


	Quid autem est amare, e quo nomen ductum amicitiae est, nisi velle bonis aliquem affici quam maximis, etiamsi ad se ex iis nihil redundet?




	At enim hic etiam dolore.
	Vitiosum est enim in dividendo partem in genere numerare.
	Polemoni et iam ante Aristoteli ea prima visa sunt, quae paulo ante dixi.
	Quid, si reviviscant Platonis illi et deinceps qui eorum auditores fuerunt, et tecum ita loquantur?




	Falli igitur possumus.
	Non enim in selectione virtus ponenda erat, ut id ipsum, quod erat bonorum ultimum, aliud aliquid adquireret.
	Quid de Pythagora?
	Quod dicit Epicurus etiam de voluptate, quae minime sint voluptates, eas obscurari saepe et obrui.




	Ne amores quidem sanctos a sapiente alienos esse arbitrantur.
	Hic quoque suus est de summoque bono dissentiens dici vere Peripateticus non potest.
	Sic enim censent, oportunitatis esse beate vivere.
	Quod autem satis est, eo quicquid accessit, nimium est;




	Quem ad modum quis ambulet, sedeat, qui ductus oris, qui vultus in quoque sit?
	Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus.
	Dolere malum est: in crucem qui agitur, beatus esse non potest.




	Ita multo sanguine profuso in laetitia et in victoria est mortuus.
	Qua ex cognitione facilior facta est investigatio rerum occultissimarum.
	Quid ei reliquisti, nisi te, quoquo modo loqueretur, intellegere, quid diceret?
	Theophrasti igitur, inquit, tibi liber ille placet de beata vita?
	Mene ergo et Triarium dignos existimas, apud quos turpiter loquare?
	Haec qui audierit, ut ridere non curet, discedet tamen nihilo firmior ad dolorem ferendum, quam venerat.



Quae in controversiam veniunt, de iis, si placet, disseramus. Minime vero probatur huic disciplinae, de qua loquor, aut iustitiam aut amicitiam propter utilitates adscisci aut probari. Graecum enim hunc versum nostis omnes-: Suavis laborum est praeteritorum memoria. Idemne potest esse dies saepius, qui semel fuit? Quorum sine causa fieri nihil putandum est. Quis est, qui non oderit libidinosam, protervam adolescentiam? Verum hoc idem saepe faciamus. An vero displicuit ea, quae tributa est animi virtutibus tanta praestantia? Non est igitur voluptas bonum. Hoc simile tandem est? Quid de Pythagora? 


	Magna laus.
	Apparet statim, quae sint officia, quae actiones.
	Si longus, levis;
	Hinc ceteri particulas arripere conati suam quisque videro voluit afferre sententiam.
	Audeo dicere, inquit.
	Paria sunt igitur.
	Si longus, levis.
	Mihi quidem Antiochum, quem audis, satis belle videris attendere.




Illa enim, quae sunt a nobis bona corporis numerata,
complent ea quidem beatissimam vitam, sed ita, ut sine illis
possit beata vita existere.

Peccata autem partim esse tolerabilia, partim nullo modo,
propterea quod alia peccata plures, alia pauciores quasi
numeros officii praeterirent.



Quaerimus enim finem bonorum. Ille enim occurrentia nescio quae comminiscebatur; Sed erat aequius Triarium aliquid de dissensione nostra iudicare. Conferam tecum, quam cuique verso rem subicias; 

Quis istud possit, inquit, negare? Universa enim illorum ratione cum tota vestra confligendum puto. Tanta vis admonitionis inest in locis; Aliter enim nosmet ipsos nosse non possumus. 

Egone non intellego, quid sit don Graece, Latine voluptas? At ego quem huic anteponam non audeo dicere; Illa videamus, quae a te de amicitia dicta sunt. Qua igitur re ab deo vincitur, si aeternitate non vincitur? Si verbum sequimur, primum longius verbum praepositum quam bonum. 


	Nihil enim possumus iudicare, nisi quod est nostri iudicii-in quo frustra iudices solent, cum sententiam pronuntiant, addere: si quid mei iudicii est;




